又要xxx又要xxx

又要威又要戴頭盔，又要驚火燒又要BBQ

又要爽又唔俾中出

爽同出個音好似差太遠
如果”又要篤又要唔中出”會唔會好啲

自推
又要出祕寶又要唔幫手打大佬

又un又搖撬兩撬
老閪都搏命床上搖

sor 唔記得左要押埋

又要虧又要帶頭威

On9. Boy

帶頭威
不如”又要虧又要喪屌閪”

又要跛又要行樓梯

幾好，有押韻又有首尾矛盾